天蓬元帥：有一個北約盟國，不願意支持港人爭取自由。

蓬佩奧在美國西岸時間周四下午發表措辭強硬演說，解釋特朗普政府對中國的全面應對策略。今年距美國前總統尼克遜1972年歷史性訪華接近50周年，蓬佩奧刻意以「尼克遜總統圖書館暨博物館」為象徵，指摘中國利用尼克遜打開中國門戶的機會，以說謊、欺詐和盜竊手段邁向富強。他說：「尼克遜總統曾說過擔心為中共打開通往世界之門，會製造出一頭『科學怪人』，我們正是如此。」蓬佩奧號召自由世界「誘導」中國作出改變，否則將面對孤立。

蓬佩奧說：「自由世界必定戰勝這個新興獨裁政權。」他指中共的行為「威脅到我們的人民和繁榮」，號召有共同民主理念的國家組成集團對抗中共。他沒有指明哪些國家應該加入，但就表示有一個北約盟國，因為擔心失去中國市場，不願意支持港人爭取自由。

答案呼之欲出啦

全文

推

一個

東德肥婆

ip 都唔使check 德國婆

一日軸心國

德國一賠 1.0001

我覺得係土耳其唔會係德國

德國肥婆應當悔改

又係ddr肥婆

共諜肥婆！

世柒話德國臥薪嚐膽緊

人地等緊第3次做反派角色呀

德國準備輸第三次

德國永遠企係錯果邊

基本上都係德國
極度依賴中國市場
土耳其都係仆街黎 但應該冇話冇左中國唔得

土耳其應該ＷＦＣ

德國賠率係１賠１

似土耳奇 之前買s400攪到佢地個8架f35比USAF吸收左

德國準備帽子戲法

德國控制緊大大個歐盟
點會無左中國唔得
唔好唔記得德國係反對國安法既其中一個黎
我睇德國係舔共 但唔會舔到呢個地步咁核突

暗共：沙皇、大肉腸、鄂土曼
明共：支那

新 • 軸心國
新 • 秩序

1賠1咁著數

其實同開名冇分別

睇佢先前歐遊行程，去丹麥都唔去德國，已經好明顯。

蓬佩奧說，北京利用美國和西方的慷慨實行改革，並加入全球經濟。他批評美國以往幾屆政府對中美關係太自滿，而美國企業又太屈從中國的要求。

bin奧巴馬c

東德肥閪

係咪想做第三次戰敗國

個個買德國 賭唔成啦

Me too

有德國企係中國嗰邊我就放心

輸死你

開到聲夾你啦肥婆好醒醒定定
再唔歸邊就輸第三次啦

我都有諗過
但土耳其未去到自由世界盟國級數，響咁重要既演說入面出現

咁樣仲1賠1？

係時候connect 猶太人，納綷黨1920年成立，今年成立左一百年

火雞都係北約成員喎

德國都玩停引渡，覺得唔會係

歷史上德國都係中意同世界作對

雖然土耳其係仆街仔，但唔值得咁樣數佢
應該係德國

又歸錯邊

真，wfc

點睇都係東德左毒國

押層樓

Hitler:

你開賭盤呢個決定已經輸左賠率幾細都冇用

賠0.0001 你都發

不再買德製產品

土耳其係北約咩？

德國：今次聯中打美。
中國打珍珠港，德國潛艇封鎖東岸，迫美國打 two front war

要特別mention，一定係有影響力嘅國家

永遠的世界大戰戰敗國

畀返個零頭阿

德國有邊次係企岩邊

其實可能係希臘，匈牙利
呢兩個都好親中

土耳其反而牆頭草

個個屌德國，但德國尋日都做左嘢

我押我副身家落去

100年都企錯邊

答案係火雞國

大國都驚無中國錢賺好撚肉酸

土耳其有收留新疆人

0.0000001都輸到你仆街呀 70億人都會買德國

三大車廠無中國生意就收得皮

不用分那麼細，大家都係突厥人

德國有邊次係企岩

1賠0.5啦

100 years of Nazi party, never again

who
有無開名

土耳其之前屌過再教育營，仲早過美國開聲

中呀

東德

德國
一戰：拉攏墨西哥
二戰：拉攏日本
三戰：拉攏中國

一定唔係德國

德國脂肪

講得咁白

匈牙利有機，直頭意識形態上親共

未必係德國
土耳其、阿爾巴利亞嗰啲東歐國都赘機

其實德國唔係NATO成員

賠率更新左, 依家係負數

法國好似又有啲機會

會唔會係希臘咋

德國唔係
唔通俄佬係

西德一早係啦

個肥婆要點先可以無得再做？都做咗好耐吓

點解唔見五毛左膠出黎話東德肥婆做benz婆?

點樣會唔係

點解唔係

自膠

如果係為生意嘅點都係德國

香港人要抵制唔買VW GOLF 啦

係 1952年

GOOGLE下德對中出口個數你就明

上次德國有出聲反對喎 聯合國人權理事會果27個國家入邊有份 雖然我都仲係覺得講緊佢

雖然土耳其都係獨裁國家, 同中共行得近, 但係講重要性Pompeo係無必要點佢名, 點得佢名就係要警告佢, 所以德國嫌疑係最大

第一句就知你唔知中國佔德國出口貿易幾多

唉，連登仔太過先入為主

肥婆

原來所謂非洲兄弟都有一半唔撐佢, 最撐既係中東伊斯蘭

講得好明顯
美國撒兵，條肥婆就即刻好鐘意

Hail Merkel

連輸3次世界大戰

德國軸心國

LM 等binc

其實肥婆仲有幾耐做呀?

但就表示有一個北約盟國，因為擔心失去中國市場，不願意支持港人爭取自由。

我估西班牙/匈牙利/希臘/土耳其

土耳其痴俄佬點會理支那

順從侵侵吧

輸到你爆廠都得

北約會有邊個姐 係邊個自已知啦

德國計劃暫停與香港引渡協議

東德肥婆不代表德國

打曬開口牌叫德國佬自己諗

自己族人嚟
佢大條道理出兵

德國呢個國家
要幾痴線 先會喺民主制度 出希特拉
德國佬唔通天生鍾情於極權恐怖主義

小布殊都係

土耳其多

德國嘅最大出口國…支那

圍屌德國啦

屌解東德肥婆唔會覺得圍攻支那之後可以強制屈支那買佢d車

貼錢買德國

克林頓先係 cause
放中國入世

汽車爾

其實情況唔太樂觀 好多美國傳統地區盟友都冇反對 沙特阿聯酋倒戈 南歐南美洲韓國唔敢出聲 基本上得西歐澳洲加拿大呢啲核心盟友

你破定產都得

土耳共真心wfc

賭身家thx

話德國有出聲果d巴打
德國未就係次次都係出下聲接受一兩個維權人士去做leverage
然後去更加親華去奶共賺更多人仔囉
果d小兒科動作係贖罪券等德國人唔好屌得咁甘咋

土耳其雖然係北約
但美國應該無咩必要拉攏埋佢去支持喎
似係德國多啲

死肥婆

時間又幾岩 好多整數 之後又有人鏈30年 又係64 30年

NATO members

Albania, Belgium, Bulgaria, Canada, Croatia, Czech Republic, Denmark, Estonia, France, Germany, Greece, Hungary, Iceland, Italy, Latvia, Lithuania, Luxembourg, Montenegro, Netherlands, North Macedonia, Norway, Poland, Portugal, Romania, Slovakia, Slovenia, Spain, Turkey, United Kingdom, United States.

覺唔覺應該踢德狗出北約
支持邪惡軸心當你支那咁處理

德狗無誤,果然係軸心國.

屌你天蓬元帥

德國好慘，又比人屈；
德國會等「窮五國」筆撥款後就會歸隊，好快！

Germany cunt

德國唔係啦
成班連登仔一味跟風
個個都德國肥婆賭樓

匈牙利收中國最多錢
希臘親俄羅斯唔撚講

關鍵王德國

意大利

It’s all connected

匈牙利賠幾多

錯啦, 係黑山共和國

德國輸世界大戰輸到好有經驗

東德死肥婆

呢幾個應該係佢口中嘅小國
而佢所講果個自由民主嘅北約盟國應該係德國

土耳其而家想去世俗化咁 快啲拯救水深火熱嘅伊斯蘭教同胞喇

土耳其同伊朗交惡, 呢一下可能跟美國

all in 200億精蟲

似餓親含撚多D

聞Jer人

共和黨嘅尼克遜同中共建交先係Cause

佢個基金收中共同俄國企好多錢

天蓬元帥 笑左

哩啲先似國務卿
睇番上希拉莉真係得啖笑

整返個納綷煉成系列

雖然的確係，但份量比起德國細得多，唔值得美國點名「兩個」北約國家、同德國並排

納粹基因

it's time , 國際線係時候全力宣傳2020納綷黨成立100周年

同猶太人同行，全球同步重新認識法西斯主義，人類最黑暗時代。

德國肉腸，支那製造

東德真係唔係NATO,不過西德係
雖然叫就叫「東西德合併」
不過實際上係西德統一東德

德國囉傻西

美國又撤軍， 唔係德國重有邊個

肥婆奶奶奶

笑左

黃世澤日日講德國唔係咁架
利申：好多時都有睇

咁多位巴打賠返俾你囉

歷史證明德國總係企錯邊

九成連登仔都係跟人地講嘢
三個月前仲屌緊英國係日落廢國添，依家有本bno就齊齊捧番個太陽喺西邊上返嚟

唔好俾佢停

Bin埋布殊添

心計 個個都以為佢地嘅國家係果一個 但其實有好幾個

土耳其派護照俾新疆人

南歐你係指巴爾幹定西葡意？意大利都係反中 西葡冇乜表態
而巴西同支那關係一般啦 同埋南美國家一向見風使舵㗎啦 但佢哋唔會敢得罪美國（除咗委内瑞拉)
韓國就算 當出事自然歸返美國邊 同新加坡差唔多 和平時期想食兩家茶禮啫

應該唔係火雞同火腿

死人尋舊路

Pompeo 真係幾撐香港，之前佢話Stand With Hong Kong，唔係講，而係做實事個隻，有佢係Trump 身邊，連埋四人幫，支那唔死都殘廢⋯⋯

黃台仰點算

鬼佬真係好識玩政治
佢唔會講明係邊個 等你估
而果個國家就開始有壓力

佢咁講其實好難唔係德國
但係冇乜必要特別指明德國
其他國家例如法國，西班牙，意大利係直情同鄰國有引導協議，叫埋佢哋一齊歸邊先
當然，指明德國係有可能想德國帶頭去屌醒嗰啲國家啫

但俄佬唔想理支那喎，睇下印度就知

成個汽車產業包括上下游可以全線收皮
奶都正路呀

唔好聽連仔講係德國
事實上英法德係同一陣線（世7講）
似係中歐國家 意粉？

細國一定係牆頭
亦都唔使特登話佢

邊個北約國同支那最多生意

重要的仗要輸三次

第一時間都係諗到土耳其

德國有邊次企得正確

建交又唔代表要養大中國
同埋以前要對抗蘇聯

有實力既盟友歸邊就可以, 支那盟友最多咪畀個like你幫你口交, 美國盟友係可以提供軍事協助, 至於其餘一干人等都係風向仔, 風吹邊邊就向邊邊擺, 唔洗理

土耳其經濟好依賴中國咩？

個毒婦仲攞武肺人數笑Trump
話今次真係America first
真係好惡毒

我覺得係指德國
細國家佢唔會特登講啦

上面話唔係德國果D
係咪覺得美國會理果堆歐盟冇咩話事權既小國

嚇到我即刻GOOGLE

肯肯定

未睇都估到

唔係經濟上 而係地緣政治上

老實講, 如果係土耳其既話, 未必會咁樣講出黎
反而似係啲大國, 先會專登係公開場合講俾壓力

推民族自強 香港獨立

講起北約成員同支那做最多生意一定係德國
所以

東德條肥左婆

好老實，土耳其似過德國

本日笑話

講經

有咩問題?
東德共產狗緊係支持共產黨㗎啦

事撚旦啦，再撤走啲駐軍先

第一個諗土耳其

對上果個商家佬Tillerson都廢廢地啦

邊個靠中國市場又唔出聲咪邊個囉
肥閪

馬克思國

初初以為德國統一
係聯邦德國贏
點知畀民主德国條肥婆反cap

納圾德國

歷史上每場仗都企錯邊，咁唔老嚟，要唔要都罷

都係輸死你

俄佬已經走靜靜雞贏路線
等緊中美角力期間攞着數
反而德國真係奶共機會高

回教徒嘅地方

其實有留意開就唔會覺得surprised，撐開嗰班多數都係惡名昭彰ge獨裁失敗國家，長期靠支那援助嗰隻，稍為有返啲經濟實力嘅區域大國，例如埃塞俄比亞，即使奶開支那都唔會奶到咁盡

肥婆其實應該唔係想完全親中
佢係想三分天下
等中美兩邊都拉攏歐盟而不斷比著數

土耳其有派護照俾東突人

等睇德俄幾時再簽互不侵犯條約

佢自己做得柒怪得邊個

但係無話成個北約都支持窩 其實啲咩西班牙 土耳其and一啲東歐國家咁自私 邊度理呢啲嘢

笑L 咗

親中既北約國家大把但佢地唔重要，佢暗示得一定係最勁果d，即係德國，土耳其經濟就黎土爆

ip都唔洗check

即係輸咗冇晒，贏咗就10000蚊得返1蚊？

背刺佬

係，所以Trump 換人
但比人話亂炒人，on9，廢就換
唔通好似希拉莉咁做到尾

支共1921年成立
唔知過唔過到一百年黨慶

無人講意大利？
武肺最嚴重嗰期係敢跪拜支那捐物資

北大西洋公約組織嘅成員國，包括西歐嘅
英國、
法國（喺1966年退出，2009年加入返）、
德國、
比利時、荷蘭、盧森堡；

北歐嘅丹麥、挪威、冰島；

南歐嘅意大利、希臘、西班牙、葡萄牙、保加利亞、羅馬尼亞、阿爾巴尼亞、克羅地亞、黑山、北馬其頓；

東歐嘅愛沙尼亞、拉脫維亞、立陶宛；中歐嘅捷克、匈牙利、波蘭、斯洛伐克、斯洛文尼亞；

大西洋彼岸嘅美國、加拿大；同埋亞歐交界、戰略地位好重要嘅土耳其，合共29個國家。

連登仔唔睇國際新聞，9成係匈牙利
德國已經半跪

北大西洋公約組織成立原意唔係對抗社會主義陣營國家嘅威脅咩？呢個結果會唔會好諷刺？

食晒兩邊屎就有份

二郎神會唔會好啲, 佢有隻哮天犬咬維尼

侵話撤走美軍嗰陣, 德國應該跪咗